{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7006704'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-07-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "전복회전복숙회 만드는법 레시피  전복 손질법보관법"
    },
    "text": "宅配便で受け取った新鮮で大きな生物アワビはコリコリして歯ごたえが良い。 刺身にした時、その味は特に際立つ。 それで、宿会を作ることにした。 宿会はあまり人気がないが、今度は誰かのために作ってみることに決めた。 調理時間は15分以内、材料としてはアワビ、酢コチュジャン、砂糖、酢、アワビ、ごま油、塩が必要だ。 莞島アワビを包んでいるが、専用のブラシも付いていて便利だ。 ブラシが硬いのが本当にいい。 包装を開けてみるとアワビがまだ生きていた。 昆布とわかめだけを食べたアワビがコシがあって食感がとても良い。 1kgに8匹入っているが、すごく大きくて一度に全部食べることはできない。 刺身はキムチ冷蔵庫に長く置いて食べるために漬けて保管しなければならない。 しかし、一部は手入れをして冷凍保管する。 専用の手入れブラシで肌の底面と側面を拭く。 ブラシが硬くてよく拭き取れる。 皮から取り外して内臓も取り外す。 身と皮の間にスプーンを入れたり、叱った部分で身を帯びる。 内臓は手でなだめ、取り外す。 緑色の内臓は生で食べられる。 おかゆを作るために別に保管しておいた。 手入れされたアワビは薄く切ってゴマとごま油を入れれば刺身を作ることができる。 酢コチュジャンを一緒に準備するともっとおいしい。 夫は酢コチュジャンを好むが、ごま油のタレとしてもグッドだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "アワビの宿会を作るのにどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会を作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "アワビ、酢コチュジャン、砂糖、酢、ごま油、塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会にはどのような包装がされていますか？",
            "answer": "アワビは莞島アワビを包んでいます。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会に付属のブラシはどのように使いますか？",
            "answer": "ブラシを使ってアワビの手入れをすることができます。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会を開けたとき、アワビはまだ生きていましたか？",
            "answer": "はい、アワビはまだ生きていました。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会を作る際に、どのような手入れが必要ですか？",
            "answer": "アワビの手入れでは、肌の底面と側面をブラシで拭き取り、内臓を取り外します。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会の内臓はどうすれば食べられますか？",
            "answer": "内臓は生で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会を作った後、残ったアワビのおかゆの作り方を教えてください。",
            "answer": "アワビの内臓を使っておかゆを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会を作りたいのですが、刺身以外の調理方法はありますか？",
            "answer": "アワビは薄く切ってゴマとごま油を入れれば刺身にすることができます。"
        },
        {
            "question": "アワビの宿会に合わせるおすすめの調味料はありますか？",
            "answer": "酢コチュジャンを一緒に準備するとアワビの宿会がよりおいしくなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 376
    }
}